export default function allQuestions() {
    return [

        // HTML

        {
            category: "HTML5",
            dificulty: "easy",
            question: "Qual é a versão mais recente do HTML ?",
            options: [
                "HTML2", "HTML3", "HTML4", "HTML5"
            ],
            answer: "HTML5"
        },
        {
            category: "HTML5",
            dificulty: "easy",
            question: "Como voçê cria um cria um formulário em HTML ?",
            options: [
                "<form>", "<formulario>", "<formInput>", "<f>"
            ],
            answer: "<form>"
        },
        {
            category: "HTML5",
            dificulty: "easy",
            question: "Qual é o elemento usado para criar um hyperlink de âncora em HTML ?",
            options: [
                "<a>", "<ancora>", "<link>", "<hyperlink>"
            ],
            answer: "<a>"
        },
        {
            category: "HTML5",
            dificulty: "medium",
            question: "Qual tag é usada para definiruma lista não ordenada ?",
            options: [
                "<ul>", "<ol>", "<al>", "<el>"
            ],
            answer: "<ul>"
        },
        {
            category: "HTML5",
            dificulty: "medium",
            question: "Qual  é a tag usada para quebrar linha ?",
            options: [
                "<br>", "<break>", "<n>", "<line>"
            ],
            answer: "<br>"
        },
        {
            category: "HTML5",
            dificulty: "medium",
            question: "O que significa HTML ?",
            options: [
                "HyperText Markup Language",
                "HyperText Markup Line",
                "Hyper Tecnology Markup Language",
                "HyperText Micro Language"
            ],
            answer: "HyperText Markup Language"
        },
        {
            category: "HTML5",
            dificulty: "hard",
            question: "Como você cria um link que abre em uma nova aba/janela  ?",
            options: [
                "target='_blank'",
                "target='_parent'",
                "target='_self",
                "target='_top"
            ],
            answer: "target='_blank'"
        },
        {
            category: "HTML5",
            dificulty: "hard",
            question: "O que significa URL ?",
            options: [
                "Uniform Resource Locator",
                "Union Rede Locator",
                "UniLang Resource Line",
                "Unit Reset Location"
            ],
            answer: "Uniform Resource Locator"
        },
        {
            category: "HTML5",
            dificulty: "hard",
            question: "Em que ano foi criado o HTML ?",
            options: [
                "1990", "1991", "1992", "1993"
            ],
            answer: "1991"
        },



        // CSS3

        {
            category: "CSS3",
            dificulty: "easy",
            question: "Qual é a versão mais recente do HTML ?",
            options: [
                "HTML2", "HTML3", "HTML4", "HTML5"
            ],
            answer: "HTML5"
        },
        {
            category: "CSS3",
            dificulty: "easy",
            question: "Como voçê cria um cria um formulário em HTML ?",
            options: [
                "form", "formulario", "formInput", "f"
            ],
            answer: "form"
        },
        {
            category: "CSS3",
            dificulty: "easy",
            question: "Qual é o elemento usado para criar um hyperlink de âncora em HTML ?",
            options: [
                "a", "ancora", "link", "hyperlink"
            ],
            answer: "a"
        },
        {
            category: "CSS3",
            dificulty: "medium",
            question: "Qual tag é usada para definiruma lista não ordenada ?",
            options: [
                "ul", "ol", "al", "el"
            ],
            answer: "ul"
        },
        {
            category: "CSS3",
            dificulty: "medium",
            question: "Qual  é a tag usada para quebrar linha ?",
            options: [
                "br", "break", "n", "line"
            ],
            answer: "br"
        },
        {
            category: "CSS3",
            dificulty: "medium",
            question: "O que significa HTML ?",
            options: [
                "HyperText Markup Language",
                "HyperText Markup Line",
                "Hyper Tecnology Markup Language",
                "HyperText Micro Language"
            ],
            answer: "HyperText Markup Language"
        },
        {
            category: "CSS3",
            dificulty: "hard",
            question: "Como você cria um link que abre em uma nova aba/janela  ?",
            options: [
                "target='_blank'",
                "target='_parent'",
                "target='_self'",
                "target='_top'"
            ],
            answer: "target='_blank'"
        },
        {
            category: "CSS3",
            dificulty: "hard",
            question: "O que significa URL ?",
            options: [
                "Uniform Resource Locator",
                "Union Rede Locator",
                "UniLang Resource Line",
                "Unit Reset Location"
            ],
            answer: "Uniform Resource Locator"
        },
        {
            category: "CSS3",
            dificulty: "hard",
            question: "Em que ano foi criado o HTML ?",
            options: [
                "1990", "1991", "1992", "1993"
            ],
            answer: "1991"
        },



        // Javascript

        {
            category: "Javascript",
            dificulty: "easy",
            question: "O que significa DOM ?",
            options: [
                "Document Object Model", "Document Object Manipulation", "Document Object Micro", "Document Object Medium"
            ],
            answer: "Document Object Model"
        },
        {
            category: "Javascript",
            dificulty: "easy",
            question: "Qual desses é um metodo de String ?",
            options: [
                "charAt", "map", "forEach", "reduce"
            ],
            answer: "charAt"
        },
        {
            category: "Javascript",
            dificulty: "easy",
            question: "Para que serve o método pop() ?",
            options: [
                "apagar primeiro elemento", "mostrar ultimo elemento", "mostrar primeiro elemento", "apagar ultimo elemento"
            ],
            answer: "apagar ultimo elemento"
        },
        {
            category: "Javascript",
            dificulty: "medium",
            question: "Qual novo do atributo que mostra o tamanho de um array ?",
            options: [
                "length", "size", "width", "quantity"
            ],
            answer: "length"
        },
        {
            category: "Javascript",
            dificulty: "medium",
            question: "Qual desses metodos não existe no javascript ?",
            options: [
                "some", "every", "reduce", "clear"
            ],
            answer: "clear"
        },
        {
            category: "Javascript",
            dificulty: "medium",
            question: "Quem criou o javascript ?",
            options: [
                "Brendan Eich",
                "Tim Berners-Lee",
                "James Gosling",
                "Bjarne Stroustrup"
            ],
            answer: "Brendan Eich"
        },
        {
            category: "Javascript",
            dificulty: "hard",
            question: "Oque significa JSON ?",
            options: [
                "Javascript Object Notation",
                "Javascript Object Natural",
                "Javascript Object Neutral",
                "Javascript Object None"
            ],
            answer: "Javascript Object Notation"
        },
        {
            category: "Javascript",
            dificulty: "hard",
            question: "'3'=== 3 e '4' == '4' , essas duas comparações returna ...",
            options: [
                "false e true",
                "false e false",
                "true e true",
                "true e false"
            ],
            answer: "false e true"
        },
        {
            category: "Javascript",
            dificulty: "hard",
            question: "Como gerar números aleatórios em javascript ?",
            options: [
                "Math.random()", "Math.PI", "Math.floor()", "Math.round()"
            ],
            answer: "Math.random()"
        },


    ]
}